女朋友 對唔住...

我背叛左你 對唔住...

你做左咩整親隻左手？

唔緊要啦 祝你生活愉快
最後有份禮物送返俾你 當係分手禮物
睇你想幾時黎拎 應該好岩你戴
雖然好耐之前就準備好打算送俾你